究竟kfc算唔算快餐店

慢到呢